未夠18歲係唔係帶出世紙就可以睇急症？

如題

唔想浪費公帑
未到要999既地步

ok原來所有身分證都自己睇得